囉到ps5 揮手區

先post為證

真係好大盒